今日香港: 懲治義士就係公義, 新移民落嚟就係自由, 被人打果個要坐十年就係法治

1984 重臨香港

法官有特權 法官大撚哂 鳩判冇後果

推

Saved

無辦法,香港人要做道德高地嘅代價